今晚我有女陪我過除夕啦，唔洗上連登同你班熱狗圍爐

嘻嘻😁
今晚好凍 記得行近啲取暖呀

右3 貓貓禮志 右2 大雞樂 左3 n賓

港父自燃？

蕉凍來

屍骨未寒 可以用嚟取暖

賓冇咁矮

左3右3唔識分？

左3右3差唔多
中間嗰隻咁大隻肯定係雞樂